尖沙咀碼頭有狗

如題

有狗等緊你哋！
請手足唔好再搭船！
喺船上面嘅請棄裝 掉落海！

至少三豬籠一衝鋒車